出色防疫鞏固全球地位！《彭博》：台灣終將獲得認可

出色防疫鞏固全球地位！《彭博》：台灣終將獲得認可

〔即時新聞／綜合報導〕台灣防疫工作近期享譽全球，外媒《彭博》對此認為，台灣大量在國際曝光使它更難被忽視，縱使世界衛生組織對台的荒唐言論達到峰頂，台灣成功控制武漢肺炎鞏固了自身的全球地位，讓國際社會逐漸形成共識，台灣終將在這場爭鬥中獲得認可。

《彭博》6日報導「台灣病毒式的傳播使它更難被忽視」（Taiwan’s Viral Success Makes It Harder to Ignore），內容提及，世衛1月14日還在和中國同調，稱沒有明確證據顯示新型冠狀病毒會人傳人，無視台灣的警告，這顯示出北京的主導地位日益增強，當1位世衛官員接受香港媒體訪問時，竟公開不承認台灣存在，使該組織對台的荒唐言論達到峰頂。

台灣為了國內2300萬人口而不得不發展自己的健康警戒系統，當世衛建議不要對中國旅客實施禁航令時，台灣政府立刻禁止武漢地區人士來台，且逐漸擴大禁令；世衛建議不需要戴口罩時，台灣不斷增加產能，並將口罩賣給國內民眾。

就算北京多年來遏制台灣參與國際活動，台灣成功的防疫工作卻鞏固了自身的全球地位，各國正在擴大與台灣的雙邊關係，國際社會也開始出現共識，即使中國反對聲音愈來愈大，也應該讓台灣參加世衛，或是其他國際性組織。

台灣的外交困境遇上疫情大流行，讓台灣參與國際顯得相當重要，從今年1月開始，日本、美國、英國、歐盟、澳洲都開始呼籲台灣加入世界衛生組織，台灣希望能與其他國家一樣獲得承認，進而參加國際性組織，無論世衛發生什麼事情，台灣終將在這場爭鬥中獲得認可。

推

台灣先係負責任嘅國家

講到底都係蝴蝶效應
如果陳同佳頂綠帽就無逃犯條例
無逃條例就無反送中
無反送中就無台灣覺醒蔡英文政府當選
無蔡英文政府根本就無對武漢肺炎既防範

喺中共咁撚得閒等緊d人死之際應該諗緊下一步點治台灣
不過應該都離唔開老屈/網軍/扮好人

成立一個新既國際移生組織
由真係頂尖既國家日走做成員
架空who

正統中國下一步應該要規劃下喺共匪手中重奪聯合國五常席位

其實應該改名做陳同佳效應
最出名案例

呢個效應大到ww3

要獨立鳥

應該要寫入史書

如果WW3打得成，Times 欠大粒墨一個people of the century

大家都放緊風，將會國際認可台灣

又咁講，林奠其實一樣會搵第個藉口攪送中，黨員就只有黨性

咪白痴，歐美好多人帶風向吹捧泡菜

抗疫手段係其次，防共先係呢場仗既關鍵

支持台灣

西方國家快啲同台灣建交啦

台灣地位無論如何都要在支共倒台後先有得傾
中華民國借屍還魂返回大陸
台灣主權由新民國政府保證2300萬人，在舊金山條約下自決，再同日本簽補充協定